致黃店老闆

致各黃店老闆
而家已經冇乜野輸 每個人都盡緊能力反抗緊
幫幫手開始帶頭罷工有冇得諗?
有第一間就有第二間架啦
全部人都等緊一個機會 只係唔想做第一個

如果呢場運動輸左其實要走既就走 香港都唔再係香港 蝕曬所有野都唔係冇可能
如果羸左個少少損失跟本唔算得係乜野 真係黃既都唔會驚賺唔返

唔知有冇開錯..唔認同既由佢沉
香港人 反抗 報仇

推

每個人都好辛苦 每日睇到警暴到咁都冇辦法既無力感
有最好既方法大家一齊出少少力
大罷工一定係最安全都大影響力 大家都可以係前線

香港人 反抗

你自己罷未

一齊罷 香港人 反抗

聽日大三罷
希望再推一推出一出力

前線連命都唔要
我聽日一定罷